飲完啤酒隻手變成咁樣，求解

張床咁似醫院?\

我有個朋友上屇落吧睇世界盃都係咁
今年已經冇得一齊睇

似係濕疹
巴打應該年紀有返咁上下

咁睇似濕疹

酒濕
咪飲喇

你個仆街仲要拉世界盃做背景

而家響日本睇緊直播，俄羅斯隊對烏拉圭。

冇咁易死嘅，你冇咗個friend我同你做friend，不過你要係女先得 。

我返左嚟喇

聽講係絕症 樓主

好彩我都係得，隻手呢度有濕疹咋。

我死唔緊要，最緊要唔好下一代都有。

利申：冇女朋友

放心，唔會有

女朋友